(ive人入)Restudy問題

想問Restudy 嘅出席率係點計？認真求賜教。。。

同之前一樣計法，一係就同sir 夾，有啲個會幫你take 番算

你問吓返幾日 幾個鐘
之後個數*0.7

讀fd都要重讀 你都係出來打工算

講真！你fd都re真係不如收收皮先

冇法子啦⋯⋯文科仔出身，本身都冇讀過理科。。。phy好q難